有無人用緊HKT Eye3

住唐樓 硬食網上行8m 298$
而家就黎到約 見eye3 而家都有6m 但平好多 又有 samsung tab送
但幾年前朋友用好伏 果陣得 1.5m

幾抵用

用緊
佢實出既話唔止1.5Mbps
唐樓係抵用既

足秤6Mbps. 有部samsung 8"LTE
固網電話 連一個子母機 有個感應器
club sim 10GB
免6個月月費
仲有啲黃豆。

一定抵過298

咩 即係點

哦 係呀 照插電腦用。 wifi 我改埋名 pw

醒目仔
佢地staff唔講得 因為我地做得

ching 都用緊？ 定係相關人士

Ex staff

做乜唔撈？ 呢行係點搵食 底薪高唔高

就係唔高 唔係洗鬼走

hkbn會唔會有人性啲

更冇人性

希望你做到間自己可持續發展既公司